突發奇想：狗車清潔好似好麻煩

突然發現狗車全部加哂網，如果比人整左塊玻璃（油漆彈拋完就走），咁佢清潔咪好麻煩囉？要成個網拆咗先清潔到，如果個個和理非行過見到停咗係街又無人嘅狗車都拋完就走咁點算？
無狗車D狗仲點追人？大家千奇唔好咁做呀

自推

狗黎架 梗係要裝返啲網 不過有幾何會拆出黎洗

千

奇

唔

好

咁

做

油漆彈講左 4個月
有邊次見到

油漆彈真正用法？
唔好咁做呀

唔好咁做呀